#######################################
# Syntax Coloring Map for ProtoThread
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

pt		KEYWORD1
pt_sem		KEYWORD1
timer		KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################


PSOCK_BEGIN	KEYWORD2
PT_INIT		KEYWORD2
PT_THREAD	KEYWORD2
PT_BEGIN	KEYWORD2
PT_END		KEYWORD2
PT_WAIT_UNTIL	KEYWORD2
PT_WAIT_WHILE	KEYWORD2
PT_WAIT_THREAD	KEYWORD2
PT_SPAWN	KEYWORD2
PT_RESTART	KEYWORD2
PT_EXIT		KEYWORD2
PT_SCHEDULE	KEYWORD2
PT_YIELD	KEYWORD2
PT_YIELD_UNTIL	KEYWORD2

timer_set	KEYWORD2
timer_reset	KEYWORD2
timer_restart	KEYWORD2
timer_expired	KEYWORD2

etimer_set	KEYWORD2
etimer_reset	KEYWORD2
etimer_reset_with_new_interval	KEYWORD2
etimer_restart	KEYWORD2
etimer_adjust	KEYWORD2
etimer_expiration_time	KEYWORD2
etimer_start_time	KEYWORD2
etimer_expired	KEYWORD2
etimer_stop	KEYWORD2
etimer_request_poll	KEYWORD2
etimer_pending	KEYWORD2
etimer_next_expiration_time	KEYWORD2

ctimer_reset	KEYWORD2
ctimer_restart	KEYWORD2
ctimer_set	KEYWORD2
ctimer_set_with_process	KEYWORD2
ctimer_stop	KEYWORD2
ctimer_expired	KEYWORD2
ctimer_init	KEYWORD2

run_kernel	KEYWORD2
kernel_setup	KEYWORD2

process_is_running	KEYWORD2
process_init	KEYWORD2
process_poll	KEYWORD2
process_alloc_event	KEYWORD2
process_exit	KEYWORD2
process_post_synch	KEYWORD2
process_post	KEYWORD2
process_start	KEYWORD2

list_init	KEYWORD2
list_head	KEYWORD2
list_tail	KEYWORD2
list_pop 	KEYWORD2
list_push	KEYWORD2
list_chop	KEYWORD2
list_add	KEYWORD2
list_remove	KEYWORD2
list_length	KEYWORD2
list_copy	KEYWORD2
list_insert	KEYWORD2
list_item_next	KEYWORD2
#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

CLOCK_SECOND	LITERAL1

PT_WAITING	LITERAL1
PT_YIELDED	LITERAL1
PT_EXITED 	LITERAL1
PT_ENDED	LITERAL1

PROCESS_BEGIN	LITERAL1
PROCESS_END	LITERAL1
PROCESS_EXIT	LITERAL1
PROCESS_WAIT_EVENT	LITERAL1
PROCESS_WAIT_EVENT_UNTIL	LITERAL1
PROCESS_WAIT_UNTIL	LITERAL1
PROCESS_WAIT_WHILE	LITERAL1
PROCESS_YIELD	LITERAL1
PROCESS_YIELD_UNTIL	LITERAL1
PROCESS_PT_SPAWN	LITERAL1
PROCESS_PAUSE	LITERAL1
PROCESS_POLLHANDLER	LITERAL1
PROCESS_EXITHANDLER	LITERAL1
PROCESS_THREAD	LITERAL1
PROCESS_NAME	LITERAL1
PROCESS	LITERAL1

